點解加泰都有集會，新疆就冇?

新疆慘過加泰
新疆同我地同一個敵人
新疆人權問題全球connect (除左共產國家)
新疆冇人幫佢地發聲

人呢!?

樓主搞

推到有人搞

因為害唔到美國

等你入紙

想搞咪自己搞 上嚟問有咩用
直接做嘢啦

叫樓主自己搞既人會唔會諗到搞集會太容易

【 香 港 人 物 資 】 多 元 化 物 資 站 ， 前 線 手 足 需 要 我 地 既 幫 忙

支持 香港就快成為下一個新疆

都未問所羅門爸爸比唔比去 點敢搞啊 一陣激嬲爸爸 冇得返屋企

This？

今日星期五喇 你哋知唔知星期日有遊行㗎

整個綜合啦

因為新彊好似無人支持香港。。。

有你都唔會知
我們永遠懷念他...

有~
美國大把la

push

中國個d俾人拉9哂
出唔到聲喇

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》，跟大佬講法最保險，順便宣傳下個法案